日本奧運如果五月疫情未受控可能會取消，日本如何用兩個月去控制疫情?

購買中國火化流動車定用鎖血X噴去燒屍好?